我唔撚信有人估到我依條IQ題

點解一堆人比人綁架左之後，仲要比人逼去跑步鬥快，而且要跑幾次

因為綁匪要求？

提示兩句歌詞

錯